中大BBA莊 dem beat流出 氣勢超越和聲beat

中大IBBA

黑絲幾正

倫敦金精英，係精神嘅

黑絲腳家陣細路樓真係正

口罩既好處，之後既柒事回憶可以扮唔係到

BBA人才黎

成堆童子軍咁

真

永遠超越唔到
又會煮飯又會blow job

尷

香港只有警察同非警察
讀乜都冇用

何東精神

乜依家仲興哩啲
做緊班友會唔會覺得自己柒

岩岩聽返
原來係會煮糖水又會blow job

支那mix北泡賤種DNA先鍾意玩呢啲

唔係化真係咁講

原文係煲粥

睇到好尷尬

你唔係未睇過呀嘛
你係咪香港人黎架

dem beat 真係好戇尻...

叫和聲大隊長情何以堪

係唔係跳左呢啲舞就屌到啲女

好辛苦 點解我會睇到

和聲
和聲
和聲

不能只有我一個人看到 正評引伏

中大BBA做咩淪落到戇尻。。。

一早跌出三大

阿波羅同維納斯都好過佢地

Ibba 神科都要做馬騮戲

Ibba呢D傻仔科幾時變左神科

睇到打冷震

弱智

神片

黑絲淫腳 2000後正

你係咪ibgm ibba 搞錯咗？

精神

我以為支那肺炎會令dem beat, ocamp, hall呢啲大學毒瘤文化從此斷絕

如果用呢條片比，忠字舞都好睇好聽過dem beat

屌你老母D弱智連zoom都唔撚放過啊
痴撚線係咁send email比TA話借少少時間
屌都online teaching啦仲直播dem beat
dem你老母臭閪咩 大學生用下個死人腦啦
暴大搞撚到咁仲淨係識webcam dem beat
暴大已死屌你老母臭閪

點解有人會陪佢地一齊癲 打死都唔撚做呢d

咁又唔係 加拿大定新西蘭都有類似戰舞定唔知乜尻既 雖然人地就型好撚多

自己去聽下 真係咁

英美澳加，自己揀一個地方，人才呢啲嘢，港共支那唔配擁有!

夠薑就dem番個港獨Beat
dem dem dem真係dem佢老母臭閪

黑絲腳想奶

I love BBA人文教育排第尾

諗到3大都係呢啲咁既on9仔就真係覺得所謂大學生其實都係on9仔多

一二三四五六七，多勞多得星期一到星期七

點撚樣啊邊隻弱智負皮啊係咪搏盡無悔啊
番入你老母個閪到搏啦on9仔

河東精神正啲囉

當連登仔笑緊人哋嘅時候，幾年後，或者人哋未必可以個個去投行，不過畢業講緊就可以入到去銀行或者唔差嘅機構裏面做MT位

ibba個i係intergrated唔係international呀小朋友

又係baso班垃圾

我地會煮糖水又會blow job

Lydia

尷尬

其實人地最初應該係預一班人自己圍爐做下鳩野開心下

點知慢慢時代進步有左smart phone就公諸天下左

其實比人擺得上網，十樣野有九樣都會變柒嫁啦
中學陸運會啲四社看台打氣，如果放上網都實係柒

所以每次有親呢啲我都齋睇女

成堆暗啞黃色皮膚既豬扒

人地日日就可以奶腳屌黑絲妹
樓主就：

問身邊啲同事大學有冇玩過呢啲鳩野 通常越老尷 越係擺明有
啲人係都要做埋啲尷尬一世既野 係好撚青春既

聽多幾次啦

雖然我都聽到係blow job

屌...嬲

backup？

屌嬲

幾多歲

每次見到有人dem beat都好想喝柒佢地
又冇氣勢又唔係好睇 做出黎只有尷尬同埋尷尬
到底係邊個發明呢d damn beat

屌你老母樓上班仆街仔
自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去
又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖
結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到
最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相
好撚心你地咪撚咁自私精啦
成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎
咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

樓上班仆街仔

Backup?

Sorry, this page isn't available.
The link you followed may be broken, or the page may have been removed. Go back to Instagram.

想睇..

會blow job重想點

cu ibba 喎大佬... 你估真係神科咩

啱 中六畢業先係社會賢達

睇唔到，有冇 BACKUP

Sorry, this page isn't available.

有片未?

睇完就del咗

原住民嘅舞的確係蠻族文化
不過人哋唔會嗌啲on9口號囉

讀bba就MT嫁啦？睇下佢dse收幾分先啦

del咗我更想睇

嘿嘿哈嘻!

屌諗住等陣先睇
嬲

屌⋯⋯嬲

屌 same

你班仆街仔

冇左啦

樓豬蝌大狗 拉

點解click落去話remove左

Ching 洗唔洗咁認真

Diu睇唔到

吹牙

負皮你咪負皮你囉。

係咪紅色大字大晒

係咪柒到自己頂唔住del返

屌 嬲

YUU

上面成班入唔到大學嘅係度屌人dem beat on9

有冇人back up

Back up ar

backup呢

和盡天地風雲之聲

叫我？

以前曾經身處其中，雖然外人睇係好柒，但畢左業之後呢啲都係回憶，你係會好慶幸當時自己係有同呢一班人有做過呢啲嘢

次次都睇唔到超過10秒

片呢

屌

片呢？

睇唔到

你班仆街仔無人backup?

外人睇好柒，自己睇翻都覺好柒

右二條女好撚豬

lm

求BACKUP

點解D學生咁興成身黑

荷里活中心$999/full set

睇唔閪到呀

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

冚家拉柴火爆頸

和聲！！！！！

冇話佢係神科
不過佢哋出到嚟嘅前途都應該好過唔少中大濕鳩科，或者非三大人

Backup呢屌

好撚ON 9

痴線，成個 facebook / ig page 都 del 左，全部 del 哂相

咩年代呀仲咁易俾你平步青雲？
呢d柒頭出來打份柒工日日俾老細屌囉

屌你咁講連cityu反枱男都唔笑得啦下嘛

樓上班。。。

咁撚搏盡無悔咁撚青春做乜del姐
根本做果班都知柒 自己都覺得柒

backup?

中六grad當然唔係 但呢班on9仔都絕對唔會係社會賢達

係個小圈子度圍威喂 一面對社會即刻縮返入老母個閪窿

做乜撚嘢del咗
你搞呢啲莊唔係就係想威想出名 圍威喂咩

有冇backup呀 想睇

送殯裝

屌.. 嬲

影到咁朦 五官都睇唔到 2021年 仲呢d解像

啱！我都覺！

屌你老母樓上班仆街仔

2021年都冇back up

原來已經咁貴 當年666 777

back up呢

轆到底都冇 正式屌上面班仆街仔老母

好型呀西裝

點解個個P都咁鐘意呢D頭
同埋D女都.............

backup啊

Old news is so
中大d莊年年都dem beat架啦

原來佢哋知醜架喎

發現新大陸

要靠正皮拎成功感?

中間數起左一腳唔錯但唔靚，右二好似幾靚腳又正

根本中大無乜邊枝莊唔洗dem
連甜品莊都要年年dem
再柒既beat都大把
樓主發現新大陸好柒

Old news is so exciting 懷疑呢個po 啲人中大都入唔到 乜都唔撚知就系度鳩吠

中間右1 好正

一陣呢個post班毒撚又黎吠你
話你搏盡無悔on99架啦
根本就係妒忌人地係大學有friend溝到女
係呢個無曬ulife 校園都未返過既環境下
上枝莊dem下beat
搵返些少校園生活都要俾人放上黎批鬥

利申：已grad 覺得班fm無得返學已經好慘

有冇Backup？

屌拿星 老鬼我知上莊有幾辛苦 影莊相起碼影幾次 仲要執standard 執相調色 練齊一隻beat你估咁易 依家人哋做到咁齊 冇話要你哋讚 迫到人哋del 晒啲嘢 辛苦咗咁耐嘅嘢冇晒好開心？ 人哋傳承文化啫 有返啲集體回憶都唔得嘅

pac嘅ching

笑咗

革命師生齊追反造反有理
做咩咁架以前中國人教人造反????!!!!

everybody~

連登毒撚就係因為缺乏同理心，所以先淨係可以縮係個mon後面笑鳩人地

其實陳茂波當年係咪都dem 過

你地笑毒撚又見唔你地講同理心 笑死

諗起澳州戰舞都睇到毛管凍

以為著褲城既強, 開頭D BEAT好似

不嬲都有

想問吓邊個迫佢哋del晒啲嘢 明明好型想share俾更多人睇

PACC！

Rape

呢part好經典喎

其實幾齊 播番城城首強可能出黎效果幾型

都幾齊, 不過好撚柒

大學係咁 好正常姐

真，人哋自high吓都唔畀，咁唔gur咪當面屌柒佢哋囉，但到而家都未見過人夠薑咁做

Let’s say pac
Let’s say pac

好老尷

係老尷咗少少，年年都係咁架啦

右4好想有高清相睇

好似卡通人物

樓豬係咪心理變態，入唔到u 妒忌人哋有得dem beat 就po 曬人哋啲片上連登？

點解有新加坡口音

Let’s say pac

唔明點解依d所謂傳統要傳落去

利申 有dem過

老老柒柒成個中大幾百支莊個個莊都咁dem真係無特別喎

幾齊喎 又唔柒

其實應該幾好玩，雖然on9，但係都係一班朋友難得一齊on9姐
樓主一係冇u讀，一係冇朋友
利申冇dem過

班搏盡無悔點解要入呢個post屌人
你話係每年文化傳承 咁你咪每年繼續dem beat 我咪每年繼續笑lor

冇讀中史？

讀大學果陣邊個未做過on9野
咁撚小事都攞出黎講

其實去IG搵都大把樓豬真係好似冇讀過大學咁
Dem個beat都大驚小怪

樓主每日都搵啲中大嘢嚟講

唔明點解成支莊要咁怕醜del晒所有野

以dem beat而自豪嘅中大生

真係成班垃圾嚟㗎

笑鳩人地個幾月嘅努力

真係好巴閉wor

最近中大俾人拉

樓主就出嚟分化中大

五毛做到野

努力做埋啲咁嘅嘢，最好笑係你敢講出嚟
笑死人咩

入到嘅覺得係傳統 入唔到嘅覺得人地垃圾

收5科25分喔 咪搞

入到中大係咪好撚威風？

做dem beat仲要變成傳統嗰下先反智
飛機打得唔錯哦！

咁我覺得和聲霸氣好多

Push

人地好撚有霸氣

Let’s say PAC

作為校友， 真係尷尬到呢

Dem beat年年都有年年都係柒架啦
做咩講到好似第一次見到咁

好小事

暴露年齡系列

美國大學都做好多戇鳩野

屌佢老母阻住我落堂 又lag到pk

其實係ig搵dem beat片大把 間間u都係咁 人哋傳承u life文化有咩問題

冇，想睇

我鐘意呢段！！

Lm

黑絲高妹
好想奶佢地D腳甲屎

和聲個詞靚咁多，呢個收皮啦

呢啲係咪

Cu啲dem beat真係好柒

一路起雞皮一路捱晒成段片

無，理科

做咩咁話我